而加香港抗爭需要ge重新定位

一直見到 其實我地香港影響力唔細，我地ge 抗爭運動輸出到 白俄斯 同泰國，甚至發起左全球ge #BoycottMulan ，而而加香港抗爭運動進入瓶頸，正正係我地需要重新定位ge時候

我地需要ge 係要聯合世界，聯合其他國家一齊抗共 所以抗爭運動應該盡力令其他國家都參與到/contact 到先岩

講就易，甘要點做呢 ？

#BoycottMulan ,係個好例子
1） 以差唔多方式 ，號召各國網民，定期罷買（如1星期）中國（唔單止中國，極權地經濟支柱都要）貨 #人血 #唔好做幫兇之類

2）號召各國關注番佢地國家ge自由，即被赤化度 支共係各國赤化唔會少，所以積極引起討論，令各國拎番佢地ge 自由，已經係我地蠃 例子：who 奶共 搞到武肺死左好多人

3）參考其他爭取民主地方ge 活動，Contact世界民主運動，吸引眼球

例如：韓國有咩記念佢地民主運動，泰國，白俄有咩習俗等 ，我地就照做， 同埋....聲授外國民的民主運動版 ge sing/shop 我地都未試過，甘做目的，係要強調我地香港係對抗緊極權，亦希望支持世界民主運動。但咩模式都好，唔該大家be water

以上只係例子，黎集思廣益la

總之要提出一樣野就係，我地香港要Contact世界抗共 重新定位為抗共中心

推

至少將#Save12 用來做Twitter challenge都未嘗唔係一個可以connect全球支持香港人，甚至參與香港抗爭嘅策略

btw樓主寫得好好

全部香港人一齊打twitter同tvb戰線已經好好多啦

我哋無辦法喺實體參與香港抗爭，至少我哋都可以用香港人身分喺twitter度聲援而家如火如荼嘅泰國民主示威，去connect泰國手足，促進奶茶聯盟盟國手足之間嘅感情，算係可以延續抗爭精神嘅方法

多謝 ，contact 世界民主運動

紀念唔同地方嘅抗爭紀念日
為抗爭中嘅國家出聲係唔錯嘅手法

就好似白俄羅斯、泰國。。。等等國家舉起Stand with Hong Kong / 舉香港旗 唔少香港人到會被感染、感動

真心寫得好

Push

由抗爭到戰爭，由覺醒到破局需要嘅心態。

無錯，要實質打擊中國影響力，要先由佢經濟做起。

鼓勵外國同胞由中國襲斷/大賺既行業入手，分佢一杯羹同提供選擇俾其他人都係好事黎。

例如電子產品，農業果啲。甚至原神果啲，學入咁，照抄條game 出嚟同佢打對台都可以令佢賺少好多錢！

不過我哋需要既就會各行各業既專材。呢樣需要慢慢connect 番黎

抗共聯合唔到. 抗極權 貼切d- 極權包括共產黨

唔好話要佢哋舉香港旗，搞撐港集會啦，淨係見到泰國手足嘅示威或多或少都有上年香港若水之夏嘅影子已經好感動了

重新定位：

Iphone 12 ✅✅✅✅✅

送中12子 ❌❌❌❌❌

幾得意
會唔會阿布泰果啲搞一日特賣
全數利潤撥去支持泰國社運？

又可以打卡，twitter做文宣，又唔犯法

正經野要推

就返2)而言，同外國人傾吓中國人對佢地生活有乜影響。唔需要取巧，因為我相信有錢出國嘅中國人好多都係唔識尊重人地文化，唔會得人歡心

呢個都幾好

試過同鬼佬去trip, 參觀博物館果陣link返去中共港共極權
呢啲要keep住做

更加唔好忘記分化支那人內部

同荃扣里講啦

push

團結全世界反抗專權國家，好似泰國咁，全世界齊齊出黎反抗出黎示威

唔好成日話輸出，改下口

依個幾好

淨諗冇用，應該連登仔合力諗咗個新方法，再號召一萬幾千連登仔做，帶領返社會

樓主講得好，尤其喺第三點

國際抗共中心

輸出革命講完自己有冇笑？睇下人地泰國示威幾時開始

推 [突發] 環保少女Greta Thunberg 聲援 拯救十二港人！ - 分享自 LIHKG 討論區

其實依家香港雖然出唔到黎示威，香港可以扮演contact全世界角色，令全世界反極國家人民出黎，形成遍地開花（國際版）

講起Twitter..
明明香港人網絡普及率咁高
但Twitter戰線長期得果少少人

逆統戰